[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #234

屌你老母拎1001唔開post

gg

ON99

廢到 skt

ON撚9邊個1001係度打個1字又唔撚開POST

咁就輸咗

中間faker 送左幾波

搶完就開POST啦

Thal真係垃圾

#1001
皇極驚天吳留手
•
2018年6月28日 20:38:21
1

成日派彩

呢隊垃圾係真心廢

Faker同Thal一早應該要換位坐啦

屌你泰仔真係神經刀 換ULALA去玩下仲好

bang 玩mage 存在感好低

派膠*

皇極驚天吳留手 做乜尻

skt -6

2個都係垃圾揀唔落手

皇極驚天吳留手
#31468
屌你老母

屌你老母SKT呢隊FALSE HOPE

垃圾搶1001唔開POST

揀個垃圾陣又成日想食巴龍

skt個陣根本唔係想打後期
係thal拖慢成隊節奏

食物鏈姐

完全冇考慮到打巴龍速度

ulala=穩定廢
Thal=唔廢->廢->唔廢->廢
Thal係起碼會有false hope

Intara連人影都唔見埋啦
SKT拍片都唔見佢

成隊邊個去開戰比佢打傷害

Faker 係隻Darius就好

唔明隻tahm有咩用

唔係KT送溫暖SKT 應該準備緊升降賽

又唔係揀adc 攞tahm 真係多餘

其實拎得tahm
bang子都可以試下拎ad啦
如果唔係不如比effort拎派克周圍走好過

預視者個波

咪成隊比人拉打都仆街

Thal頭就拎哂
傷害打得仲低過faker同bang

2場開波都幾好 以為有機 點知都係false hope 希望完左first round 會好啲啦

pick darius 已經on9
thal darius 未嬴過

一睇就知thal 唔識玩mundo
之前好多場都有機會攞
係要攞darius

佢係咪連aatrox都唔識玩
淨係記得佢次次都拎darius之後比人殺柒

hka

屌 根本THAL係Aatrox Darius Mundo呢3隻英都唔識玩

成隊救佢=成隊比人拉打
賴啦賴啦

mundo 已經唔難玩

但其實Mundo有好難咩
lol最初期英雄黎

btw 大家點睇hka
又2-0 ahq

數1數2係咪真係tabe唔識教

唉 喺咁諗如果拎4/0/0嗰嗰喺Marin/huni

SKT下年應該捨得俾高價買上路架喇

救佢就唔係比人拉打？

TP反打死多sup?

仲HUNI

身為肥閪hater都覺得佢大順風會虐對面

老實講 thal 前面邊度打得差
herald 嗰度係唔好彩 faker 比人斷大 如果唔係應該會啱啱好頂到effort tahm大到
真係要講都係溝通問題 其他人想back faker 閃入去

唔通Unlala thai咩

Ahq其實過完世界賽番去lms之後已經變得好似lms中遊隊

HUNI一定好過呢2個，放人走咪準備打升降賽

huni打順風ok架喎.......

其實skt輸比Kz都預左嫁啦

講咗好耐
係啲反肥西友不願面對，明明事實擺在眼前

Skt班垃圾fanboy又係到兜

佢自己走

沒有比較 沒有傷害

成隊配合唔到就成隊廢
又搵擋箭牌

我記得NA TRAVIS interview佢話SKT比既話佢會留係SKT

咁LOL唔係鬥配合咁鬥咩？

垃圾就垃圾 仲有得拗?

Faker 諗到既都係極限操作 唔係個個都咁諗
以前s2s3唔洗點靠隊友 刺客一雪球到就可以一打幾

E加好講team work 其他人跟唔上 唔出奇

SKT留肥西唔留花生
唔係loop咗好多次喇咩

前幾日2:0埋GRX喎 雖然baybay同wuji係咁派膠

花生好似講過SKT無直接講炒佢,不過係叫佢自己搵第二隊

咪就係笑鳩SKT垃圾
唔單止淨係上路
Ban pick 配合

我係鬼SKT fans

又咬嚟咬去

Skt不如學GG咁玩傳統陣，bang玩而加堆英頂多叫不過不失，有啲場仲隱埋形

bang都係玩返射手算啦 第一場個謎之陣容佢到後期都未點過w技 真係靠佢啲魔攻輸出咩 第二場同隱形冇分別

俾Bang玩Swain
KKOMA個腦裝屎

thal 前面可以做嘅嘢都有做
將全部問題推曬落佢度真係唔公平

faker e閃個下明顯thal 已經殘血跟唔到
結論係啲隊友好垃圾

thal唔識打團唔係第一日嘅事
仲有你試下拎4個頭嘅係khan
睇下佢係咪直接貫通thal
khan肥比人圍反殺又話太肥
thal肥比人圍殺又話對面太多人

Thal算係咁啦
新人黎唔好太多挑剔

出untara 你地咪

Sword &afs個位上路 呢d就可遇不可求

skt今日d bp無重心

ap soraka+tahm

到依家都唔明第一場點解咁pick
巴龍都食唔到

第一場搶完swain就比kz 扮正常陣打funnel撚左
變左swain個pick on99

Skt 今場打得好左ga la
好過之前比人sm

SKT GAME2輸左?
真心咩,一開頭BANG死到咁
咁GAME3?

又失兩分

追返post笑咗
多謝blank子又俾假希望大家
SKT is back

BACK左2場BO3

係kt比假希望大家

對kt 無期待佢就交功課比你睇

睇好佢就

係其他隊神早拎咗上塔啦
仲跑去gank bot

泰仔4/0 第一上路仲想點

花生係SKT唔同佢續約 佢完約個日先知 然後announce自己無約 之後KZ搵佢
到底要loop幾多次先得

lm

🤦🏻‍♀️

建議下個 Post 開始放係 #1

Soraka已經好謎 不過扭開左好多blitz q

Swain就真係謎 bang好似唔識用招大咁 仲衰過吸血鬼

bang玩左咁多年ad
好難突然專精其他英
唔係個個都faker,咩英都撚得掂
俾佢玩番ad算啦

講真佢玩得唔算差喎
真係無咩理由要求佢用Non射手carry
但riot講明要bottom diversity，睇黎射手主導嘅patch有排都無

8.13 爆擊裝減價 同埋 buff 咗某幾隻ad

其實有唔少下路雙人線都可以做到中野養狼戰術
我覺得可以試多啲

但係要洗到兵既ad , 又要拎得出黎
其實選擇都唔算多

唔明點解唔試下養faker

btw RR LMS/LPL/LCK 好似有廣東話轉播?

RR名單出左

RW帶MMD
SKT帶Blossom
IG有The shy
RNG上路轉姿態

宇宙第一上路打the shy

HKA 而家勁撚到
M17 / MAD / GREX 是但一隊比個位HKA 打RR仲好啦

終於有得睇完全體ig打國際賽

問：今天的比賽結束後，相信你們也能稍稍喘口氣了，會給自己放一天的假嗎？還是說繼
續練習更多呢？

Deft:最近都沒有在天亮前下班過，今天可能可以在天亮前下班了。回宿舍的路上會經過
公園，所以每次走回去的路上就當作像輕鬆散步的心情。最近LCK所有的隊伍們都打練習賽
到清晨，我自己的狀態也還在調整跟上版本，所以我花了更多的時間去練習。

lck chur到咁盡

你是否有注意到外國的一個關於KT的笑話？如果你對KT有比較低的預期，那麼他們會贏，但是當人們預期很高的時候，他們就會輸。

A：事實上，這是我第一次聽到這個笑話。我知道在韓國，Gen.G有類似的笑話，但我不知道我們KT在韓國有類似的笑話。（笑）

連登

grx仲多左個韓仔jg raise添

做乜鳩

Afz搞咩

AFs d反打

KDM 既JG
買黎做乜

人地真係認真打份工
lms就嘻嘻哈哈

乜你見唔到幾乎場場養faker 咩
係啲隊友成日送頭出去

MVP

打升降賽囉

個十問十答問Kuro 佢直接講左句what the fuck 出黎

兩個caster 係咪傾緊閒偈

泰仔隻darius 4/0/0，贏緊幾十cs團戰都做唔到野
kinn隻darius 0/2/0輸緊70 cs都做到野

GREX係咪想同HKA換位

追住隻mundo 黎打又打唔死

果然係得SKT KT先有收視保證

GREX

GenG

raise隻卡蜜兒好撚勁
打lms應該無乜難度

Grex運氣隊 運氣沒了就等GG

無極同史迪仔都廢晒依個版

又唔係強隊對決 無人講好正常

返工呀屌你
Fg狗

牙叔個風

教練換左人 真係問題

jag

巴龍害死人

有人挑戰到GG未

放貪啃奇比coreJJ係無可能唔揀 根本好難開死ruler
無得強求犽宿下下一吹四

TOYZ

唔係同一班人咩 只係升職

TOYZ 唔係教練

smlz

bp 唔係toyz 做已經差好多皮

你睇ahq 上年同今年個款就明咩事

班死忠仲話教練無問題

BBQ VS MVP 實冇人睇

暫時只有唔派膠既KT贏到

grex 今次bp 出事

Grex睇黎都要係toyz親自落番場bp

Ruler 勁撚到

上晒神台 , 點會仲辛苦自己搞咁多野

反正錢已袋

g-rex成隊除左sup都係度鳩玩

grex 個阿威真心唔掂

有baybay哥 乜撚都唔掂

雖然GenG打弱隊 但係真係好精彩 ruler同fly都好勁

Grace隻GALIO真係
飛Kennen個邊做乜鳩

隔離RW 10連勝了
期待RR RW VS KT

究竟toyz 會唔會出返黎做bp

史迪仔適應唔到
叫無極出黎頂住擋檔先啦

如果出raise
唔夠外援位呀

睇親係BAYBAY打都知會輸

你識條毛咩
亞運代表 台狗之光

而家個教練 根本唔夠料...

AHQ 蟹老味自己戇柒鳩送左個勁人俾FISHMAN LOK

懷疑鐘共同toyz 已經大和解

想睇IG打SKT
TheShy

班台狗都知係邊個舉重

打SKT有咩難道

想faker點極限舉重

好似冇人po過嘅
雖然剩係得7場會直播
btw 聽日六點鐘準時睇HK vs CN vod

中國香港

直播睇vod

中國美國

haru出個skin都要俾rito串

冇REKKLES就輸比G2

FNC食屎狗比人benched??

後備出得一場仲要pick on9 jg ez

Week2都係呢個陣 兩場全勝

做咩事比人benched ah
又話FNC靈魂

可能驚佢玩SUP玩壞手

想幫佢保kda 姐

you cant die when you are not in game

Rekkles perfect kda(0game)

有講之後會直接放埋其他出黎

中國台灣

G REX買左新JG

垃圾韓仔
喺eu lck廢隊打過
冇乜表現

黎到LMS應該上1線

難講
可能好似crash咁水貨

可能拎LABA換番黎

blg中野連洞
換極都咁廢

冇人睇KZ

望下eu，g2場場都係4保perkz

KZ

Kz

2LV輸到18LV

又多一隊上黎爭

到底KZ廢定HLE勁

KZ竟然輸撚左

HLE都贏埋AFS架喎

HLE發憤了

屌 LCK變大混戰

睇黎RR 之後 SKT 對上HLE 會輸得幾慘下
連KZ 都輸

睇佐上場已經對今季skt死心

KT真係好 總會雪中送炭

而家先對SKT死心

鏡爪

tf

TF

如果要funnel 做咩要換cuzz

睇完已經拎左轉會FORM

rox 轉左名之後又打得好左

hle真係食懞左，咁樣dive

咁樣throw法

無了game3

BDD隻IRELIA真心麻麻

即刻攞左個double kill

你想學藍神咁?

就係見佢g1打得一般
跟住今場又係麻麻地先講
點知就打我面

第一場嘅KZ同第二第三場完全唔同

月黑咁屎既

呢場易到

skt 今日贏埋應該仲有少少機會playoff

打BBQ 唔會輸呱

咁都只係打嬴3隊咋

除左虎牙仲有邊度睇到亞運??
佢依家播緊HK VS CN

呢道冇人睇vod支持亞運香港隊
剩係睇lck

原來twitch有 thanks

心痛
差個門牙塔就赢

HK GG

真係好白痴 一個比賽要咁樣公佈

香港得一場之後唔使睇
反而想知澳門打日本呢場算唔算菜鳥互啄

M17 連AFR都輸 就快打RR 會比IG SKT強姦成點

今日RNG打IG
正

RULER

IG

勁撚到

FAKER打韓國隊應該幾開心

啲隊友比起自己隊果啲生性

Zoe點仲喺中路生存到

faker 終於用ire

狗頭原來仲出到黎架

FARM夠四十分鐘就出到山

Bang子精神啲

狗頭打蒙多

我覺得farm完都打唔入mundo

就要無視mundo 黎打

電腦睇LPL電話睇LCK

重點唔係打佢

blank又唔要河蟹 又唔要對面藍

泰仔

你岩

廢blank打緊乜

thal

狗頭死了

上下路都閃晒

Karsa好慘 明明carry開都要玩依啲英

skt上野笑話

Thai出狗頭搞笑

屌 笑撚死

Trick心諗咩事

thal 真係好廢

Thai 對線廢
又冇意識防gank
有頭有優勢會戰又唔識carry

呢條撚樣拎4個頭都係0作用

出吓unlala啦

不了

今場blank 又行街

兩條友都係咁廢 無解

好勁ignar

ignar上得咁靚

咁都行街 咁trick咪仲行街
上路劣勢連預視者都嚟唔到支援

打nid加上下都輸線 可以理解掛

LETME咁都唔死

輸2個閪

上路拎4個頭都成隊唔拎預視者 上塔

上路長期輸線
先崩一路

上路4個頭拎嚟送比對面

泰仔你拎蛇女打上好鳩過

狗頭睇怕要成場隱型

輸57兵
泰仔真係做緊咩

狗頭會戰做到d咩

effort隻英跑唔到線既話後期係咪無乜用

FAKER?
成功走佬閃上去送頭

120CS

上路準備廢成場

三相未

18分鐘先190Q

roa nid

繼續幫你個金毛thal含撚啦
無人幫比人單殺想笑死人咩

你話比jg 針都情有可原
但佢係1打1對線輸到咁

成隊都垃圾
又搵擋箭牌

thai輸成40兵

泰仔係咪又要出完攻裝就完場?

讓buff ?

邊個天才諗得出養肥skt上路

掛住肥仔

bbq 推左上塔之後放狗頭free farm

換線姐

thal狗真係好肉酸
thal近幾場表現好明顯垃圾咁都仲要拗

wtf 最大優勢果點

廢鬥廢

BBQ

BBQ真係好廢啊

varus

BBQ廢撚到

睇緊乜

bbq

冇人話佢唔係垃圾wo

bang 今場玩得唔錯
比起上兩場

不過對面係bbq

轉型真係要慢慢嚟

我對耳呀

成堆人都唔中 blank子真係無得頂

faker

bbq可以點打團

我話緊佢係成隊最垃圾呀
咁洗唔洗再拗呀

Bbq真係好廢 咁都2:0 唔到真係執柒咗佢啦

wow 派克出坦？

完全無還手之力

終於完

BBQ真係好廢

SKT既團戰其實都好廢

蒙多優勢唔見左

effort拎pyke個陣先叫好d

skt上野贏左都好似罪犯咁既樣

唔洗
但輸既唔撚止佢

係成隊SKT
贏上都繼續圍住下路打

佢隻pyke幾好 彈出彈入

Theshy 幾時先出返嚟
出duke都屌打...

睇到好眼訓

Ig常規賽有buff

真係想睇jin air同bbq打 兩隊都差唔多
不過覺得jag勝算大啲

Blank 其實打得好咗

blank叫做troll少左

拎番豬女出黎之後成個人好似唔同左

牙blank最近幾場最少>effort同thal

Effort pyke ok喎 其他就

其實bang呢場招E技放得好好

咁咪即係同spring一樣
playoff首輪ban豬女zac扑頭仔 之後就唔識打機

上兩場無拎咪troll到爆

人地蠍王黎

佢玩咩都會畀對面Q 拉中

前日打kz拎趙信都ok呀

竟然係irelia mvp

effort好似開左自動食技咁

等睇thal 又darius

ban牙blank夜曲

BBQ拎哂yasuo同ire

BBQ:不了

effort 又食技

Skt comfort picks

UZI 汎

vayne vs draven

又叫faker玩坦?

poppy

skt 個陣

好睇

咩陣

on9 得斯溫一個點輸出

GAME 3

2個都算本命

蒙多咪輸出

LPL個twitch收視即刻上左去

UZI VAYNE VS JKL既達瑞文

特登用poppy為左對irelia?

Faker唔玩輸出嘅SKT有乜用

我懷疑faker係呢個summer全世界拎最多唔同champ既人

main打main

屌好忙 lck lpl亞運三線睇

正

不嬲都係佢 咩英都打到中路
以前易大 Olaf 雷玟

TOP VAYNE 壓鳩蒙多

屌你UZI又去上路打mundo

哇屌ignar

Bang huni flash

Shen e flash

MING

睇榜首大戰家榜尾大戰

2邊鬥殺ad

LETME有ORNN玩真係特別精神

Faker傻咗

faker想carry到痴撚左線

屌 faker 勁撚到 玩咩英都知自己可以有幾多傷

小花連shen都未有就沖上去
痴撚線

牙duke

blank成個團就係喺三角草度行行企企

有無人計過SKT要輸到點先會連playoff都無得打

唔過一半勝場囉

ignar又carry

UZI影帝定-6

如果第二輪同第一輪一樣戰績就無得打囉

bbq呢場好似打得好好多

應該playoff 第6名打上去

Blank盲？

skt 啲人係咪好鍾意比人拉?

又要睇game3

計頭五咪得
GRF KZ AFS GENG 鐵膽
得KT 有機會收皮啫

playoff 邊有第六名

唔覺得BBQ拎到優勢會贏到

ghost好廢咁

BBQ時間到會自動throw game架啦

廢到嘔

Regional final先係第六

skt throw番波就lpl lck兩邊都有game 3睇

SKT 唔throw返三波以上應該冇得睇

skt應該都要搏regional final架啦

得頭五有分 skt regional 應該無問題

UZI 汎..

不過要由round1 開始

UZI

呢個版本仲可以玩汎

SKT d視野痴左線

上年ssg 都係regionals 由底打上去

uzi

老老柒柒
反而首名去到WC會柒
第2/3會易D贏

effort

effort on pyke真係第二個人

skt 又throw唔哂

咁都走得甩

可唔可以唔好再影Trick個樣

uzi追住牙duke隻mundo黎屌

effort係咪剩係練左1隻英

JKL個被動疊左咁耐比人秒左又要再黎過

唔明點解唔Ban pyke 明明條友除左pyke之外完全唔勁 一個BAN位都唔肯畀佢
自己又玩得咁撚閪

而家打成點
有冇人講解下

應該係除咗faker 每條路練得一隻英

skt d視野

諗起bang morg>>>effort morg

牙blank無左豬女d存在感即刻低左好多

UZI本命英真係本命英

我淨係知skt 唔再推快d
畀對面irelia yasuo 肥起就輕鬆切切死

都唔係既 bang不過不失 thal就幾失望

ning冇d風度 五殺都唔送

正常會 睇個隊友有d保留

uzi呢個版本玩汎仲可以30分鐘打3萬輸出

最主要仲有下場
加埋ig春季比rng淘汰

屌 mundo真係好撚痴漢

有mundo比佢刷dmg

uzi 49.9%

49.9%

thal 得隻mundo 係唔會輸線

VAYNE 49.9%

117視野分

下場屠9 ig啦唔讓panta

rng 今年有機

Ghost係咪唔識玩犽宿？

諗起出'本命角'trundle都係輸cs輸到傻

你唔troll咪有機

呢句真 可以話係最唔穩定

Bang個金人

連LETME都訓醒搵到本命英ornn
你唔好THROW啦

屌泡仔打澳門
11分鐘ruler jhin3/0/6

亞運？

個個都咁睇少我嫁
天氣變暖啦，大家知咩事啦

邊到睇

琴日咪po jor lorr

twitch

抵BBQ一場都無贏過
勁on9

twitch search aesf_tournament

屌 mundo 回血快撚到

FAKER將澳門果個中路打到真係變ERROR了

轉台睇lpl

SKT 又comeback

BBQ之前克殷思妲果期係唔差 中游隊
而家垃圾到跌出LCK

完全無人睇lms

無fw/grex/hka應該冇人睇

bbq不嬲得tempt 勁

硬係覺得IG會BAN VAYNE

唔睇lpl都去twitch睇亞運好過啦

終於可以睇下JKL同埋UZI既正常對線對決

有機贏 但真心on9

Duke成個章魚城咁

亞運出左咩

澳門今埸打kr幾唔錯

ching收風有d慢
3日比賽結果有哂
比賽vod

lck個邊d kda好唔慣

快D啦屌,
完左岩岩好可以去睇世界盃

solo rk 咁

on9亞運 而家先播翻3個版本前既game

個陣到亞運播kr vs tp

faker隻jax

虎帝

NING=ON9

小虎呢下

岩岩邊個話我troll

冇呀冇呀

係人地JUNGLE區打交都睇下人地中路係邊啦rookie點cover

ning今日瘋狂troll

雙BUFF ZOE

Rookie好慘

小虎冇咁穩咪幫佢建立優勢
反正上下路都唔會輸

見到話上路唔會輸就好想知
究竟letme係MSI之前食左咩春藥

卡殺勁到
100%參與率

DUKE都係果啲穩陣型，打得被動啲，唔會打得穿letme

如果當日TSM肯買KARSA
而家KARSA會係冠軍打野定係係REDDIT比人屌撚到上天花板

就憑你下路25仔咁玩法
咩jg都死啦

JT

如果買左KARSA就唔夠位買西方最強下路
可能會KEEP住biodaddy+dl

依家根本mithy troll多過zven troll

FOFO打埋今季轉隊好過啦

FOFO學ALEX/KARSA去LPL到搵真銀好過啦

ig可以收皮了

ning咁樣都仲去
ig係咪成隊都傻左

以為秒到,點知UZI呢下走位+MING虛弱得勁好令到RNG COVER到

Theshy捨得出番黎未

點救
呢場NING帶到崩晒

jg既差距

熄左燈追兩三秒都飛唔到就應該要走
那來的自信rng支援唔到

rr先放出黎屌打skt

下條又火龍

sosad冇人睇rr

綠茶真係係MAD證明自己
唔係自己BP爛,係AHQ成隊野個POOL都細到嘔
BP上根本天生已經比人限制哂

主要原因係貴

過氣隊伍提黎都晒鳩氣

THE RANG

ning終於做到野

ning終於有用

條巴龍BUFF0作用

比ig妹多陣

隻AATROX打超級小兵打到好似打大佬咁款

cls the RANG 一撞4

讓帝今場MVP

letme真係痴撚線

agger

波波都撞3 4個
Letme

letme

RNG好波,岩岩好世界盃唱緊國歌

今場前中期係karsa
打團係rang帝mvp

唔該巴打

Btw karsa 全面超越mlxd 未？

係咁幫隊野諗計填坑，仲要打到入世界賽而唔柒

牛排都無佢咁既水平

要睇亞運台
台仔屌打泡菜嗰場

睇完12碼想轉台

PK呢波

兩邊一齊睇緊

幾好睇 除左caster無乜激情之外

台韓LEE場感覺都唔係一面倒屌打阿....

Twitch chat成班笑鳩美斯

咁佢係抵笑
佢成場波做過乜

其實我都5知

有個助攻架

c9隻垃圾snekay 比人繼續bench

Tsm vs c9a 笑死我

Huni完全無尊重
直接買本書出門

話口未完

echo fox

P B

dardoch冇練過牛頭就pick出嚟
都好冇尊重

20:4

17分鐘 10k lesd

*lead

Altec

Huni實心諗
屌點撚carry呢班撚樣
你玩埋我嗰份

Echo fox

隻yasuo同我平日ng見到嘅yasuo差唔多
1/7/0

其實fenix都好慘
無啦啦畀人踢咗落下路
人地姦夫淫妻下路
班教練都敢叫隻yauso落下路
食咗咩屎嚟

今朝tsm嗰場咁都赢到

MY可以收得皮啦grig咁樣搶baron

最強聯盟有亞運資格賽睇？

琴日播完vod

其實香港算打得ok

Faler singed好似soloq troll game咁

收貨

Faker 表示呢一隊打得舒服好多

香港仲有一場打中國係比人逆轉

55分鐘嗰場吖嘛
要等aesf遲d公開vod

香港隊基本功同三大強權仲有距離成日贏人頭輸兵數經濟

原來今日AFs打Gen G 覺得AFs會比人2:0 呢排太唔穩

大戰都冇人睇

BBQ 打MVP都有成萬人睇
今日連一萬都冇

haru

有啦

GenG
AFs都加油

真係冇人睇

lck 得skt kt kz 有人討論
btw lms jt vs hka 睇好邊隊都

4隻脆皮英對住機械人點打

Cuvee咁都唔使死

轉台睇HKA JT

afs同GG兩隊風格都好似 同樣地fans都唔多

不過我自己幾鐘意gen g呢隊打左幾年都仲係無一條友出走既隊

當然可以話無人要,不過可能因為咁打左幾年大家有哂默契 風格係lck算係獨特

AFS應該唔算似GG

Geng個陣慢性自殺

我覺得jt個hana好慘 比後勤調黎調去咁打ad jg 呢2個位都算係jt弱點 但佢都係無得落場

無乜特別突出 最多人識咪Kuro

AFS下路好多組合會玩wo

Gen G得一種由S6贏到依家

Kiin呢啲play 泰仔無可能做到

HKA

熟識的HKA回來了

今年GG 冇咗CLOWN 上場有少少留意番呢隊

唔應該話風格

應該話兩隊都係唔會話有好多光環好出名既明星選手

gg本身都係得ambition係最出名, cuvee唔係當年佢s6吊起哂d全世界既上路黎打我都唔會記得佢

ruler唔係s6+s7世界賽終極神經刀咁都唔會記得佢

corejj更加係成日比人underrate果個

睇番afs,除左kuro同sprit叫可能出名少少, 其他都係無人識

台港澳區就可能識埋藍染既,但其他地區點會識呢個世界賽淨係上過一場既韓仔

冇左CLOWN仔先冇咁好睇

小V0走位 瘋狂食技

見到d新秀開始打得過原本既正選

就開始覺得自己老了 wolf clown子呢d都係本來既替補打得好過佢地

我覺得corejj係lck操作最好既sup

佢加ruler真係好撚勁

最頂尖時期lck得兩對下路見得人 bang+wolf同埋ruler+corejj

另外果幾件廢老就不了

Kiin仔都係入左AFs先多人留意

老實講 Fly個pool又係另一個Clown 黎

無計架 鬼叫佢頂左marin個位之後成隊afs起飛左

恐怖HKA

有冇LMS賽程表

想知FW幾時同HKA打

GOOGLE就咁打LMS第一個已經係

GLIVE下面已經係賽程表

好撚爽 Kuro一下秒撚左Ruler

得閃電狼可以一戰了

用手機睇唔見有 GOOGLE先 THX

屌你老味21號先係

GenG vs AFs呢場關鍵位係下路個波團

本身GenG 拎硬下路首塔
AFs就決定打一波用機械人捉失誤

贏左團 仲拎到兩座塔 基本上GenG 大勢已去

Cuvee 今場算係咁 成個前期算係壓贏船長

Ornn唔係不嬲都壓到船長架咩

你知有D人拎COUNTER英都壓唔到人架啦

例如SKT果兩件

的確
但係 山羊可以滿血壓線唔係個個做到

lms維修電腦大賽

Kuro Mvp

又ban Tahm kench

感覺GenG太依賴ruler一個人既輸出 fly好少走出黎Carry

fly

點跟呀大佬

山羊打線的確

之前fly喺KT淨係識用極靈仲要唔勁
做乜去完NA番黎勁左咁多

教練差距

FLY勁左咁多

CLOWN對上單殺對面係幾耐之前既事

FOFO有機會真係換隊啦

HKA 啪啪啪

HKA 2條韓仔真係幾勁
不過要2打5

數1數2

FOFO去GRX啦屌

熟悉既數一數二

AFS呢波靚到

TP的重要性

兩隊都係勁反開反打
但係afs真係控得仲好

AFs係打強隊先會笑得特別開心

GenG 放晒版本最癲個三隻回復怪
傻的嗎

結果gen g搶哂山龍都無用

live chat d 台狗真係好笑
hka jg 打得差變咗港仔
unified 又變咗台仔

toyz是台灣人嗎? 他s2很carry
原來是港仔喔 stanley bebe 比較carry啦

AFs第1輪得返GRF要打

LCK主持要唱埋生日歌

cyeol唔掂喎又俾fofo屌打

今日兩個韓狗都好troll

上場 我覺得bp問題大d 暫時表現都算亮眼啦

AFs 下路唔算突出 打GenG 下路明顯輸蝕
但隊友d支援補足

Team work 真係唔錯
今年3個位AFs應該走唔甩

kaiwing

由廢老MaRin追呢隊呢到而家
希望第2round keep住

Fofo

fofo

fofo 1打9

fofo 心態爆炸

下路都唔算突出

小V真係食技食到

HKA啲baron play終於唔係負錢

佢今場算好 基本上都r避到艾希支箭
可惜對手係unified 射手 鬥士都勁佢太多

見到fly條嘲諷友輸就心涼

依家隊隊都無adc

uzi 尋日隻vayne 屌打IG

其實捱到好似好勁

好賤呀

唔知KT今日會唔會羅賓漢模式呢

你預佢會輸既時候

JT呢下

舊aatrox

HKA咁送返去

Uzi同ruler係exception

doinb 係咪想同小花鬥pool深

pilot好撚慘

FO哥

hka禁藥已經失效

kinn真係好勁，綜合實力top
對線，支援，團戰，防gank，佢冇乜khan果種上腦，又冇乜smeb果種突然派膠，aggressive又得，坦又得
之前有場darius比人針到020輸幾十cs但一樣做到野
有好幾場對面2,3個黎gank，佢冇視野都sense縮到，好後唔企塔底

數一數二打回原形

韓仔食用期限已過

跟住係domo翻身戰

好輸唔輸輸比JT 食屎啦HKA

打輸丁team 唔可恥

如果打輸俾永續不死升降賽霸主 afro 就

兩隊都有實力唔錯既香港選手 好失望

Score

主要想睇臭嘴V失敗

kt

咪撚再比score玩鏡瓜啦

score想點呀

ahq 仲用weaker 打中

AHQ又要靠下路晚安組合舉鐵

papa佢地一齊唉聲嘆氣

ADD

add走得咁成功但唔即刻自殺埋

廢老真係好屎

smeb

「屌你老母,weaker 咁弱 domo又廢 好難舉鐵啊!」

唔再笑score了

屌呀 score都黎料

我錯了

smeb一下比人秒

Wuji

應該諗住廢老開大保到佢

呢波ian唔炸自己落去先既話隻trundle係咪唔洗死？

weaker yasuo

有KT D會戰真係好撚好笑

巴龍 mvp

kt真係永遠唔會令人失望

KT呢場NG黎

papa成場都笑唔停

睇怕kt應該輸

鋤強扶弱
猜一隊

仲以為UCAL開得咁靚kt呢下嬴硬

kt可以同mvp打到5050都幾勁

kt???

呢場真係好好睇

MVP開乜鬼呀,拆左inhib先開都未遲la

ucal 無啦啦死左

KT

想問下仲有冇魔鬥下路既比賽
尼期唔知戚起邊條根想學玩
半年冇玩近期先玩番

應該係估唔到廢老會避到

MVP throw kt先有得打

score獻頭

pilot：屌你地好撚重

又比人偷

搞乜

屌真係好撚歡樂

屌,咁都比ian偷左

成場無咩悶場

嗰下係痛過smite
但廢老真係好柒

kt d比賽真係好撚好睇

score輸出

baybay偷到巴龍

baybay

觀樂老人院AHQ

Wuji 真係唔識撚斯溫

KT 真係打唔出 D霸氣出黎
成日久唔久派膠

理論上kt d dmg應該高過對面但都打成咁
真係好歡樂

係咪呢個split第一次有大賽區打到第3條巴?

明明mvp後期完全唔夠打但係都拖咁耐

開隻Galio

w食哂

pk

PK無啦啦跳左出黎

kt個陣pick得好
開邊隻都唔對路

Ian淨係得syndra勁

我睇成場唔覺得佢有做過野咁既

小夜夜又變番肥仔

GRX搞乜連AHQ都贏唔到

Baybay躝啦屌

不要再說鳥

G REX完全係適應唔到meta
垃撚圾

打野長期帶逆風

deleted

搞唔掂

有個baybay同打少個係冇分別

幾時先出RAISE呀

斯溫都死撚硬都仲沖埋去送頭

7.4k 塔隆

屌 CHATROOM一堆泰文

Grex真係睇唔透

今日lms 同lck 係咪賣笑

kt & ahq 難兄難弟

史迪仔......

風水輪流轉
GREX 而家變之前既HKA

貝貝做嘜識gank

ZIV咩事073

AHQ衝擊升降賽

分析台有湯米同叉燒就好鬼嘈

根本靠下路晚安組合舉鐵

換乜閪啦屌

泰山換閪

諗唔透..

係都叫閪頂WEAKER

但電狗3個carry得起佢同pk

係電狗三個加埋pk carry baybay

好彩無選weaker 做亞運中路選手

好嘅JG咁搶手,唯有食住屎先

好既中路同教練都係

ahq 今年搞到咁真係蟹老板自作賤

送綠茶俾fishmanlok

蟹老板如果再腦殘多一次，可能賣走小夜夜 俾mad/電狗 玩死自己

S8完全唔明佢做乜鳩

主力另謀高就依樣無計,但係你簽人簽啲護級隊就唔知做乜鳩,一係就用練習生算啦

用樂習生都好過用weaker..

晚安組合再舉鐵都無可以舉到拎到入世界賽

依隊G REX真係好廢

BP好撚有問題

一換教練就出事

新教練唔識針對晚安組合

baybay示範一個jg可以點樣拖低全隊

其他隊教練都識用bp針對晚安組合...

grex 新教練 完全唔掂

同domo同一級數

屌老母 g-rex一日仲用baybay條垃圾 以後唔撚睇

俾我係隊員返宿舍一定打柒baybay

換走baybay 再叫toyz 落場做返教練好過啦

連垃圾domo 都可以羸一場

呢個廢威教練食撚屎啦

先打柒baybay

再打柒垃圾威

g-rex 唔係簽左個個新 jungle ?

candy隻irelia屎咁撚樣 加埋隻咁既打野 成隊解散啦屌

垃圾教練

屌你咩，揀個仲垃圾過domo既做教練

唔換人唔撚再睇，晒鳩氣

人地根本唔洗打 又未必想打落去
分分鐘係ahq要佢出打
講真開台好過

但垃圾威 唔用啊嘛

同domo一樣白撚狗柒痴，想靠全隊最勁果兩個(AHQ 晚安組合,GREX PK KOALA)舉鐵

浪費自己時閒去睇
睇完仲要勞氣

跪地求救亡

換走教練同BAYBAY 先再睇GREX比賽

睇綠茶隊MAD好撚過

好撚嬲，俾BAYBAY同垃圾威(wei) 搞到隊野咁撚樣

我家下支持MAD 屌老母 起馬人地打機用個腦

終於明點解RNG唔要Baybay

屌 上季講撚晒成季 g-rex都唔撚搵打野 自作孽

成班棄將(教練到選手都俾蟹老板賣走)由次級聯賽打到上lms 再打爆AHQ

上季 真係靠TOYZ BP先頂得住...

英皇有錢過鐘生都要用BAYBAY

連B哥都知道 依個META 射手 無嘜用 就躺好等隊友CARRY就得

但隻垃圾貝貝連躺都躺唔到呀

有錢都唔搵個有料既教練先係問題

偷偷地挖走nexabc 都好撚過用wei啦

abc 起碼有跟過mistake 又出過國,又跟過綠茶

輸BAYBAY同CANDY

做乜唔出無極

諗落今季lck都幾刺激

GG GRF AFS KZ KT 五隊實力都差唔多接近

GAME 1出左喺下路玩斯溫
但佢連斯溫都撚唔掂

wei 打手偷偷負評

咁事實係 abc 都好過wei

最少經驗都多過佢，又跟過幾個勁人

grex個bp比晚安lead住晒
toyz再唔落番場/換教練應該要下去

無極上季有態grex先起飛到
一開頭都係中野連崩

問：很多隊伍將要一起參加洲際賽，對於洲際賽有什麼想法嗎？

Score:首先我們並不常輸給外國隊伍，所以我有信心，我相信其他隊伍SKT Kingzone以及
Afreeca也可以一起證明LCK的強大。

點abc啊
分錢野仲唔夠嘈咩
搞笑牙

佢講得冇錯，上次kt 出國係幾時
唔打點輸
對上係RR 果幾場？

Kingzone lck之恥

今次驚skt做lck之恥多d

希望afs可以帶領lck勝利 我覺得佢地好有機會

hauntzer

Impact

Jensen 原來升返上一隊

clown9 throw 夠未
8k gold lead 都throw
連續threw game threw 咗5場

中國對香港第2場

Untara真係人間蒸發左

秘密武器

分錢問題係因為要分俾bitch colalin

一個連戰力都唔係既吉祥物

不如討論下abc有無料先 我就覺得佢無咩料 以前mse既隊員話佢偷懶又無用
加上做咁耐都未做到總教練

點都有料過件垃圾威

蟹老板唔願升人上去

你睇下蟹老板將綠茶調去二隊再賣俾fishman lok 就知蟹老板有幾on9

可能係綠茶自己想去二隊呢 新仔易教
其實放綠茶出去係好事 做過隊友既真係好難做教練 仲要成班都老屎忽 我見lms得hka係會綁死隊員 唔放人走 我覺得蟹老板係對綠茶好

大家點睇Meteos今朝打完就俾人賣走咗

無啦啦咁？

C10

係
今朝仲幫緊100T打赢
幾個鐘之後喺Twitter話收到通知俾人trade咗去另一隊

hai balls sneaky meteos lemonation
舊C9全部都冇得打Lcs

點解最強聯盟唔剪na比賽
尋日kt都無

綠茶管唔掂小夜夜 An果d
去2隊可以做老屎忽屌下人

亞運特登選4個較穩定既選手加個faker
花生上場反而效果一般

之前話剪得太多造成咗洗版現象
好多人退訂
所以揀D剪

講真佢嘅attitude, 能力 如果係我都trade 佢la
成個舊c9 根本係meme team,
我唔知點解咁多人鐘意佢地d 所謂chill 嘅態度
sneaky 比人bench 仲玩cosplay
至於佢，佢上星期訪問仲話唔想同levi share thought 因為佢覺得levi會偷佢個位
仲implocitly 講levi skill lv > 佢，但因為import rule 唔怕個位比人搶
真心講野講到咁臭串，呢d 野心照就得，又唔見個個lcs player 都會特登講我唔會同academic roster 交流因為怕比人搶位
仲有佢twitter 成個trump 咁，咩都tweet 出黎，人地岩岩announce trade 佢就tweet 黎公審，連lcs markz 都開tweet 質疑佢咁樣make public 咪成件事冇彎轉
所以base on business decision ,trade 佢make sense

睇下sneaky俾人bench之後照開直播 整youtube片自嘲benched player

不過100T似係換Anda同Keane

台灣用bay baya同morning都可以玩到同中韓一樣8-2，如果有karsa仲得了嘅
mable，betty，蛇蛇實力同中韓比真係唔差
台對支果場pk用毒撚比letme同xiye 2捉1果下閃再反殺靚到，我覺得佢有s5 ziv嘅實力

如果大陸肯放人
香港都有機入圍

冇左🐯帝既rng 係差d

好似話LMS全部會剪

LCK中上游隊伍互鬥先會剪

上游隊打下游隊,咩JAG MVP BBQ果D就未必剪

FAKER隻犽宿比起S4果陣勁左好多

faker追住uzi黎斬

小花應該心諗點解自己隊上野廢咁多

大家覺得呢隊國家隊 仲有冇上調空間 定咁樣夾已經最穩？

得罪講句 花生回哂塘
Score+haru/spirit會比較好

求穩黎講差唔多
無需要落d要賭大細既選手(例如deft )
成隊都係得JG個兩個有機會抽筋
咁係3線都唔會自動炸線情況下
jg好自然就係簡大賽經驗多D既/可以服眾做call既

澳門上中野都唔錯

HKA下路好勁

100t真係世界級
換走件勁既

買條垃圾anda

條on9 自己想走咋，結果得flyquest 肯收佢
meteos 呢條友有而家呢個下場就岩
上頁講過，同levi 比又唔夠人勁，因為import rule 佢先係先發都可以串柒柒， 條友以為自己好勁，結果自己想轉team 冇勁team 想要
c9 內部點關佢叉事，twitter 成日罵c9要上sneaky, 當自己係c9教練，而家轉隊做唔到先發就扮vicitim 係twitter 搏同情，搞到100T 同Fly 要急急腳打聲明，入隊磨合都未開始就要人guarantee 先發，呢d人唔值得可憐

meteos 冇xj9仲識打機咩

MEMEOS

skt洲際賽冇帶effort？

我幾鐘意hka 隻sup

咁撚好笑
有100t仲想轉隊佢係咪on9
連最撚需要JG果隊FLY都唔撚比佢入1隊

要夾架
一嚟就想做starter

有冇人覺得g-rex 應該差唔多到頂

個堆人都唔係新人 , 好難叫佢地再第二春成長

pk 同無極應該仲有進步空間 , 不過俾教練同隻jg 玩殘左 , 愈打愈頹

多謝你先

肥仔 . 你今年幾時先出場

做手術
比你激撚死

點會呀 , 今年kt 唔差 , 岩岩先嬴左首抽個隊

你都講唔差咁要我做乜

多個人換呀 , 同埋呢個版你有幾隻英可以拎番出黎用

幫ucal洗碗

有無人解釋下點解
台灣同韓國打左3場?? 唔係打兩輪既咩

有無懶人包講下100T點解踢左MEMEOS?
因為串同態度差得罪管理層?

好似話有3隊都係8W2L 所以再打多場爭首名?

3隊8W2L
台灣完場時間最少可以打少場
KR先嬴CN再嬴TW

本身想走
依家又縮沙

冇人睇RR?

依加咁既勢
GREX Rr 真係GG

台服爆左？

比hka上去打好過啦

同上年一樣

今年應該入到16強，輸比jt應該係磨合未夠姐，睇得出各條路上限都可以好高，之後練番多d應該ok

LPL LCK LMS RR第一日大家點估
我估RNG,IG,AFS,KT

真係似教練問題

亞運係咪toyz負責bp?

亞運係Toyz
係Grex做左監督
但佢都係有參與晒開季到依家既訓練賽
BP佢有無俾意見就唔知 但睇LIVE 會見到佢入去選手室講幾句
佢都有去RR

舊年都係咁講
點知舊年M17贏撚左

Hupu D人話SNG個個18歲韓服第一大陸仔中路好似去左RNG
呢隻真係勁野黎 企左係韓服第1 個幾月 唔係Betty個隻 上左幾日就跌返
之前俾faker過返, 依家又過返faker上返第1
佢之前好似私底下同其他隊聯絡 俾SNG罰佢停賽 可能RNG用錢解決左

有機會嬴到skt

你講完咁就無啦...

knight本身喺YG打嗰陣已經有人留意佢
除咗比賽有D唔穩陣 硬技術係幾唔錯
佢D刺客好L勁

RNG唔係話要全華班????

E+簽個韓仔......

韓服第一大陸仔中路
唔係韓仔

...

冇睇到大陸仔

咁加埋佢rng玩哂lu

原來第6都係佢分身
搵佢換走埋最唔穩定既小虎
RNG真係有機

knight玩刺客勁但有時腦衝搞輸自己隊

聽日M17拳打IG腳踢SKT

如果得刺客勁就唔係好事 世界賽既patch通常都係法師
練翻1年半載先 之前大家都以為走a怪可以取代uzi
加上rng體系都係依靠uzi 小虎躺得好

camille一腳接近1000真傷 LUL

入得rng應該咩位都要識玩海鮮sup

必要時要保uzi所以一定要識保排英

學校做PROJECT

想用lol比賽做題目 所以問有冇巴打知道邊到有lol各大賽區既詳細數據

係想要好detail每一場都有既數據 目前想搵哂五大賽區春季賽+msi既所有資料

或者leaguepedia

日本仔

thx

kaiwing玩強開sup幾勁 保排就仲差少少 不過U記自保技術幾高 叫做接受到KAIWING保排SUP不足既地方

BTW,個撚樣支那賽評係到話中國香港好撚un耳

架仔番歸啦

7-0開局跟住俾人一路輾壓番轉頭
DFM心諗我屌你地老母閪啦我然左兩場都冇用

明明好多場early game都打得好
次次都係中期開始有頭無objective或者直接throw
心理質素差到呢
好彩今日dfm挽回d面 BP有暗招

聽日M17要1日打哂IG SKT 2隊

仲要theshy第一場復出

【LOL】2018洲際賽7月5日熱血開戰。小組賽第一日比賽，iG將迎戰M17戰隊，登場陣容為上單Theshy、打野Ning、中單Rookie、ADC JackeyLove 、輔助Baolan。

M17

可能the shy 第一場復出未有態呢

班台仔屌哂鬼

終於唔洗見到牙duke妹下妹下

點睇得出屌晒鬼
佢地本身都係恥笑M17多
就算個陣無講theshy會出

Knight因為合約問題 要下年先出得

話哂都斷左手
要適應隻手架嘛
可以一出變廢柴

期待3z單殺theshy

殺雞用牛刀

RR 幾點開始

4點

RNG 打 FW 半個鐘後開始喎

寫4點喎

係咪開幕禮

3點開幕 4點開波

屌
我錯

RR現場無人 抵啦 D飛貴到

中國隊出來都咁細聲

有請PK

靜撚到
衰過台灣

EMPTY LUL

屌你成千蚊人仔張飛 真係當人ON9咩
緊係無人啦

仲要聽講場館勁偏僻 附近連便利店都無

成千人仔 真係痴撚線
上年台灣搞係咪幾舊就得

台灣睇比賽應該係最抵玩

上年有小熊

係..仲要幾舊水台幣

點解SKT有得打?

春季第4

RR係睇春季排名

簡直係良心

唔該晒

係大6 on9
睇lck一場都係30蚊港紙有找
lpl一場百幾蚊人仔

姐係LCK同LMS同價

GREX 會唔會比人屠

聽講LMS福利最好 不過我未睇過LMS

要屠都要聽日

SKT聽日都比IG屠

出毒瘤KARSA

今日match schedule睇落無咩驚喜

M17 的末日

海燈不如出黎燈一燈?

兩個韓仔0-3之後 M17 FB個小編講已經崩崩地
今日仲要搞D咁既野

betty 要輸啦

姿態

佢亞運好撚carry

我相信蛇女都無得玩

karsa 又打FW

希望下年去果陣ahq未降班

下年ziv都走啦
仲留係ahq , 打到心灰意冷

開波

早左半個鐘打

以為4點先開始 好彩睇左眼

咁快開波

Better魔鬥

係best

屌你老味國服ui?

大陸搞咪大陸ob

好撚柒

又要睇乜撚野對陣?

一陣有余霜睇?